【要人】專做比外國人睇既客觀分析

得800llike and retweet 有啲少喎
大家幫手推呢個！

除左動之以情，我地都要比番啲客觀數字外國人！

一陣TST見

聽日twitter 既trend要係250萬人上街！！

正評推我唔到嫁，留言啦

諗唔到留咩就打：
一陣尖咀見

幫推幫推
尖沙咀見呀大家

TST! TST!

diu, 未訓醒咩大家